(政苦工）OGCIO APII 2018

有冇人黎緊會考written test
想問下知唔知會點考

我都想知，輕輕一推

MC

知唔知會唔會考IT related knowledge, 定係好似普通apt test咁

考完大家都會主動講考d咩
好似係

係咪完左application 了

呢次係2017幾時報名架？ 無睇一排唔見個job opening

十月出jd，完左好耐了，明年請早

大家做完筆試覺得點？

差唔多一半亂撞 希望有interview

有一半亂撞都算好啦，起碼有一半係識做。

大家收到interview 通知未？